突發～全港最恐怖壽星公(圖)真。慎入。。。

標本室入面見到佢嚇一嚇

近鏡真係世界級同momo有得比

好邪

好特別啊 幾撚型

人參整出嚟好怕人參嘢

原來Longevity係壽星公英文名
嚇完好彩有嘢分散吓注意力

巴打講我先留意到

Hellraiser

未睇過不過幾似

好似腐屍

我轉頭望到佢真係嚇一跳

不死族咁

有怪莫怪 有咩搵樓主好啦

屌你咩，已經好驚

好似未見過用壽星公嚟做遊戲角色，如果有佢應該勁過華佗

啲指甲好有巫婆feel

今晚一定發惡夢

他的眼光 他的眼光

穢土轉生

睇見睇見睇見睇見簫芳芳

藥師兜（ 壽星）